教育局收到25宗涉警務人員子女被欺凌投訴及不滿個案

教育局表示，由去年6月至今，共收到25宗涉及警務人員子女在校園被欺凌的投訴及表達不滿的個案，學校已根據教育局的指引，向家長交代及輔導被欺凌學生，並已經對屬實個案的涉事教師及學生採取紀律行動，跟進調查涉事教師。